有冇試過係唔適當既場合笑出聲？

岩岩開緊會
個個同事都好認真聽緊老細講野
無啦啦我腦中浮現「答案係陳國邦（李斯）」
忍唔住嘰一聲笑咗出黎

屌 笑左

自己舉手要求減人工啦

引咎辭職啦

戇鳩師

即刻扮咳
好彩戴住口罩
老細應該唔知我嘰一聲笑出黎

試過有次全班班房默哀
我前面條友條餓 個肚咕左幾聲
佢隔離個個係到忍笑

你對唔對得住人工低過你嘅同事

試過。又係開緊會，即刻扮嘔，衝左出去洗手間。
老闆仲問我有冇事，我答左食錯野算。

笑咗出聲
屌而㗎好驚下次開會個腦會浮現呢個post

破地獄嗰陣

原來係你，嚇到我以為你中招

利申：啱啱cap咗圖俾老細

是咪開會討論下星期menu

報串師

忍笑師

嘰~

x2 即刻沖入廁所

老豆出殯

討論幫邊間公司做打手

原本唔知依加知！😡

靈堂師傅嗌名個陣 走晒音
即刻搣大髀忍笑

件事好無聊，就係尋日發生
係公司諗緊工作上問題既解決方法，就順手上連登睇post
點撚知轆轆下 轆到下面張圖

第一次見到破地獄班友轉到爆旋陀螺咁

李斯師

俾個老嘢點咗笑穴笑到停唔到 跟住唔小心走咗入人哋喪禮喺後面係咁笑 差啲俾人打

小學同學跳樓死左，全班輔導果陣個社工叫我地畫自己心情，隔離位果個畫左個棺材，畫埋死左果個同學訓住笑，我禁唔住笑，佢又笑，越忍笑得越大聲..全班都係到喊緊

第一次睇人做破地獄，個師傅係我面前自轉，轉得勁撚快，忍唔住笑左出黎，我心諗你唔撚暈嘅咩

好彩果陣熄晒燈好黑，應該冇被人發現我笑

喪禮破地獄越忍越笑
唯有dup低頭扮喊

最後有冇講返聲 多謝大家

試過開會 笑到 個客都笑埋一份 佢重要噴埋水。但佢連我笑乜都唔知

以前中學有次週會 個陣好似得中二/三
學校唔知係邊度請左班大陸黎既殘障人士
有啲係肢體有啲係智力咁啦
跟住逐個逐個係度講點解會殘障
一開始都係佢啲咩比人拐走呀老豆老母唔要個啲行野
講講下有個坐輪椅既話自己其實唔係智障亦都無殘疾
但係細個可能反應慢啲屋企人以為佢弱智
跟住比人送左入特殊學校
然後入到去比個智障既肥仔將佢由3樓扔左落街
所以佢就變左殘疾人士了
聽到一半已經完全忍唔撚到烏低身狂笑
搞到啲老師開咪叫人唔好再笑

勿相認

我知樓主真身係邊個了！
呢單野公司傳得好快！
樓主你好快笑唔出!

原來咁多人都喺靈堂儀式忍唔住笑
我聽個師傳唸經果陣笑左

喪禮

我都係

之前有個post係講剪頭髮之前洗頭仔幫你洗頭個陣，擘大隻眼望住個洗頭仔

上次我剪頭髮洗頭仔幫我洗頭個陣諗起依個post，笑到仆街成身係度震，個洗頭仔仲問我咩事

破地獄果時，仲要係兩次

第一次個師傅跳起，落地跣腳拗柴，大叫好痛。
我笑咗出聲最後比屋企人屌，最尾換咗第二個師傅繼續破

第二次個師傅揮緊個火棒果時燒到自己件衫，佢即刻除衫大叫 今次我同我老豆一齊笑到仆街

On9扮咳
老細心諗屌都係隔離下你好的

條友日日po外賣食咩，公司啲人一早知啦

真係唔撚容易

試過細個去呀嫲喪禮 要做個啲儀式 拎住支香排條隊係咁遊 見前面個老表係咁隊支香去前面個個度 度到人地背脊污糟晒 全場勁靜 忍唔住笑左一聲 但即刻扮咳 希望無人知

係味去龍哥喪禮？
屌你老母你走慢啲差啲打撚死你

黑色幽默

我覺得你呢件事先稱得上係回應緊個post

以前小學雞果時讀耶撚小學

咁每朝都要唱聖詩 祈禱果啲
咁有一日 要唱首詩叫 主能夠
成首詩 歌詞都係 主能夠之類

有條友 好專登咁唱 主撚鳩
果陣忍笑 忍到好辛苦

自此之後聽到依首野就諗起

細過支那長軰死咗
補完習之後立即上去

返到鄉下，見到d親戚著住葬禮衣行過
然後笑9佢地係咪assassin creed

好有畫面

試過完左法事忍唔住拍左幾下手

笑左

諗起佢係支那人笑得仲開心

中學時代試過全級一齊聽一個好serious嘅講座，聽到半路有個坐後排嘅訓左鼻寒聲勁大，附近啲人包括我都忍笑忍得勁辛苦
最後比級訓導發現即刻叫醒左佢

覺 "阿偉 喺度嗎？" 好笑好多諗起都忍唔住笑

我成日想拍手

中學個陣做mock Group discussion
一個笑 其他人跟住笑
本身個miss都算認真撚黎
佢都跟我地笑一份

唔明點解班親戚咁忍得

佢屋企人先要入特殊學校

破地獄個道士趺腳
見到對面條友眼濕濕眼又紅嘅情況下笑左出黎
自己之後要死忍唔笑

我屌你以後開會就會諗起陳國邦

呢個忍唔到笑唔係好正常咩？
我係我呀嫲喪禮大大聲笑左出黎，仲要笑到收唔到聲

中學個陣成班同學去睇戲
有個仆街仔同學推介睇某套戲
話好似好好睇
入到去悶到仆街
之後另一個火爆啲既同學一路睇一路打個仆街仔
我睇睇吓訓撚著咗
起身套戲仲未完
另轉臉睇個同學點
個火爆同學已經除咗條仆街仔既pe衫當係繩咁勒住佢條頸
係戲院到忍笑忍到我透唔到氣

推 抗爭Mind Map #五眼聯盟 #特區免簽地位 #快閃文宣 #流亡政府 #聯繫匯率 7.11-12 初選

印仔你嗰間Band 3嚟㗎....

咁仆街
咁最尾你兩個點收科

細個四川地震個陣 學校要下半旗默哀
我全程都吱吱笑 俾老師鬧

我都係開會個時

有個同事拉位個時kick到 差啲仆街

我忍得好辛苦 忍唔到個時問人拎紙巾扮打乞痴

之前我同老豆睇rambo last blood
每到殺人位就係咁笑
最後挖心臟嗰度笑到最大聲
搞到我都笑埋一份

我都發生過差唔多嘅事，只不過係我拎住支香隊咗去前邊我表姐度(辣)穿咗件外套幾個窿個情況我同表姐笑到勁大聲成班親戚望住，跟住我記得有個親戚講咗句都好嘅阿嫲走咗都唔想見到我哋喊到咁

答案係陳國邦

我都試過。。。又係破地獄個時笑到仆街

見到字都想笑

其實佢最大嘅仇人係佢屋企人定係嗰個智障肥仔

以前中學oral考試
四個人圍圈考

對面條扑街係咁用眼神引我笑...

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

屌笑咗

之後我地繼續畫，越畫越On9
忍笑忍到哩埋枱底笑

原來係你,你陣間放工前放埋封辭職信係我台面先好走!你知唔知頭先你個聲以為冇人聽到既笑搞到公司損失左幾多錢?

你以後都唔好返工啦

走得太前

絲打走得太前

可能佢係對你有意思先用眼神勾引你

破地獄真係好難忍

屌

搵紅與白破地獄

救命
點解小學嗰時已經可以咁仆街

龍哥嘅喪禮

以前考DSE口試
唔記得係因為乜而笑
原本自己都幾緊張
但組人比其中一個男考生搞到笑晒

你自己咪老細囉

唔講啲保單對客是否公平，呢啲工作多勞多得，夠進取人地一日見一個客你一日見十個又夠正能量揾到錢機會咪大啲，長年揾到錢既話肯定有佢原因

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我明白你感受
我返緊工見到都笑到腹肌瘋狂抽搐

唔係專登 首歌個音真係咁

笑到停唔到

中學，老師語重心長咁講緊道理嗰陣，我覺得個道理太鳩忍唔住笑

DSE英文小組討論嗰陣，有個考生係咁講d詞但係全程砌唔到一句野，但係佢又好認真咁講，笑左跟住即刻扮咳

破地獄 就一般般啦

我睇到佢跌左把劍落地個下真係好辛苦

咁你笑乜

我以為得我係咁忍得好辛苦

以前細個唔識嘢
先人死咗會燒嘢同大叫收嘢喇喂
個陣覺得呢個行為好on9 搞到我一路叫一路笑

幾好戲

咬嘴脣

睇完破地獄有人拍手
我忍唔住笑左一下

dse 中文口試

啱啱舉鐵休息嘅時候入咗呢個po，笑撚到我仆街，依家係gym入面忍緊笑

個師傅自轉到好似爆旋陀螺咁我笑咗出聲

瀨尿牛丸？

啱啱等緊巴士睇post
笑到隔離個男人望住我

仲有點解過奈何橋要啲親戚圍住行仲要越行越快
好似玩爭櫈條仔咁

屌笑到打多左隻字

wfh is ok

dllm

中學上台拎獎 同校長握手時侯見到佢個地中海反光 忍唔住大笑 噴咗啲口水落佢頭（佢比較矮） 台下老師同學呆撚左 之後...............

呢個真係好好笑 每次剪頭髮洗頭都諗起

記得有巴打話睇破地獄
啲道士走錯位撞埋一齊之後佢笑左出黎

依個夠仆街

痾緊屎睇完你個po即笑， 隔離格好似聽到

連登定舊登有巴打講過話見過破地獄個陣啲道士出錯撞埋一齊

當年我阿叔係醫院臨走前幾日
一班親戚圍住佢張床 唔知咩事有人開始喊
我堂家姐企我隔離 無啦啦捉住我手臂笑到收唔到聲
跟住佢指住企我對面嘅堂哥 30幾歲人喊到條鼻涕吊吊fing 佢自己又無走去抹
之後我都笑到縮頭縮頸

最後我阿叔怒睥我堂姐

仲有後續

我阿叔過無幾日就走左 出殯當日

佢老婆個外甥著左件大紅恤衫來送殯

全部人d反應

😦😦😦

李師

小學生最真誠，邊有諗咁多，好少野都笑一餐
大左先知仆街，呢世都有悔疚感

有聲

DSE 英文speaking
有條友將LED lights講咗LED燈
唔知點解督中笑點狂笑收唔到

跟住隔離兩個見我笑又開始笑
成兩分鐘笑到個考官都笑咗
出返門口果刻心諗玩完了

勿相認

師兄你個名對我嚟講都好好笑
我個frd日日同我講用力撞壞那閪門

點解個個台都見到你

屌你 笑咗

係親戚喪禮破地獄果時一路搣自己大脾一路忍笑 點知一望去隔離輩份最高個親戚佢一樣忍緊笑就忍唔住

試過比人鬧個陣笑

中學英文present 講unicorn gundam講左做 unicondom

歌詞嚟

我知呀我個frd係唱出嚟

聽fd講 佢中學時代 同學A過左身

去到出殯嗰一日 到火葬場 同學 B C D E F 都有出席

岀名on9 既同學B細細聲問班同學 “要燒幾成熟”

跟住成班係到忍笑

練腹肌

屌我睇文字都好難忍 好辛苦

有圖更加難忍笑呀屌

我明 一定忍唔到

幾多分

個陣同個fd係外國睇 唐山大地震，有一段個老母等左幾十年相認返個女
個老母一路震一路喊，本身都覺得好好笑都忍得住，點知個fd唧一聲笑左出黎，跟住兩個失左控忍唔住係咁笑
附近d支那即刻睥住我地

最後有無真係玩完？

要扮打喊露

中學同學屈同班同學人強姦

條女豬到仆街 我聽到笑撚左出黎

我都係

破地獄同行橋

笑撚到仆街

小學上堂講梗非洲啲兒童好慘
平均每三秒就有一個會餓死
有啲同學好大聲話1 2 3死 1 2 3死
同啲fd笑咗

我都試過，果陣成班親戚係到笑
Btw 我地笑喪 守夜果晚成班有傾有笑 唔嚴肅

我係自己聽個堂官講跟住做錯左d野
唔知點解笑得出 個腦其實一片空白
跟住都係喊到仆街

即刻諗起精裝追女仔

我話你地唔了解呀龍哥就真

有次小組討論 見住隔離條友一路講一路手震 笑到我全程冇講過野
全部人望住我大笑

自從見到洗頭望住個洗頭女個po,自此...

最後咩grade

朋友喪禮嗰陣個神父講咗啲抽水國安法嘅嘢唔小心笑咗 好似好衰咁

睇緊𨋢睇 笑到隔離條友睥住我

學校present緊64，提到條友班若水，明明是好好聽嘅名但諗起溺水笑咗出嚟，之後又不停諗起，間歇咁笑咗幾次，成個白卡佬咁

輕鬆，多謝大家

學校present緊64，提到條友王若水，明明9係好好聽嘅名但諗起溺水笑咗出嚟，之後又不停諗起，間歇咁笑咗幾次，成個白卡佬咁

屌之前都試過

呀公出殯，前面喊到傻，我舅父喊到暈，我地成班表兄弟係後面笑到流眼水

佢地口upup講唸經定唔知乜都已經唔太忍得住
Btw一定要識扮咳

開會腦細講緊野，我無聊撳下電話
點知唔小心撳左siri 出嚟
「我唔清楚你講咩嘢」
全部人笑到仆街

我同初戀條女做個時成日聽到佢叫得好犀利好攪笑，成日做做下聽到佢叫就會笑
佢就會大發嬌嗔話我有咩好笑？

亞爺死咗
靈堂唱歌唱到自己個名，忍唔住大笑，
搞到細佬亞媽都笑埋

cls

唔係笑

有個外國返嚟嘅表哥喺阿嫲喪禮嗰陣玩bottle flipping
試咗幾次成功之後 佢大嗌yeah!!!!!!
真係成村人都聽到
我同其他同輩親戚笑到仆街

如果個師傅都忍唔住笑左呢

聽過我個fd話親人喪禮時師父破破下地獄自己拗柴，最後call埋白車........

屌你笑到我停唔到

我都係 但我係刻意低頭 係咁掩飾笑 個樣要扮到好唔開心
心入面我係真係懷念爺爺

社工都係想輔導同學仔嘅心理姐, 如果笑出聲即係冇問題, 可以唔洗理你地兩個

阿婆出殯
喺靈堂全部企起身等望住師傅蓋館之類
突然一個喺大陸特登過來送殯嘅遠房親戚電話響
個鈴聲係

「財神到！財神到！好走快兩步～」
連我阿媽都笑

我俾親戚話添
屌我老豆佢唔想我咁唔開心啦

真係cls

成日睇連登睇到笑左出聲

真 細過唔識野同個親戚笑到仆街 其實而家諗起都想笑

最尾咩grade？

輕鬆 謝謝大家

睇字都笑到俾老細發現我偷玩手機

聽日放工入我房，我有信要俾你

破地獄果陣

個陣我阿爺走 我係長孫要企最前 佢講經個陣會用d 奇怪音讀返我阿爺住個個地址出黎 我係忍笑忍到要用指甲吉自己去忍 但都係忍唔住

笑到癲左

屌笑𠹌死

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

巴打可以試下咬脷大技黎咬愈細範圍痛
眼淚都bit到兩滴

試過喺best friend爸爸嘅靈堂度，同個friend見到個喃嘸佬吹完D打之後坐喺我地側邊點煙食，笑到仆街又要忍住，忍到面紅耳赤流晒眼水個身震晒，最後都忍唔住出咗聲，最後喺向先人躹躬嗰陣心入面同uncle講sorry

驚咩，有帶口罩

依張真係好撚仆街

幾時有返1q題

偷笑師

想笑嗰陣扮咳真係個個都會

細個個陣去喪禮，第一次聽喃嘸佬念經，忍得勁辛苦，忍到成個人震晒

中學嗰陣有個同學趁佢隔離位行開咗將個巴黎鐵塔模型放咗喺佢張凳到 條友翻到嚟望都冇望就一鳩坐咗落個巴黎鐵塔到 仲要插到爆曬江 嗰下忍唔住笑咗出聲

唔小心係靈堂，見到樓主副車頭相笑咗

strong post

驟眼睇真係好似兩張相key埋咁嘅款
林鄭真係好仆街
人哋死咗老公老豆佢笑到咁

你呢個唔算係唔適合嘅場合啦
呢個場合笑出嚟係好正常
不過你都真係幾賤

都幾考功力

有次睇唔記得邊套戲
先導片係播呢套
開頭都好地地幾感人
睇到最尾大笑咗出嚟 （成間戲院得我一個...）

同朋友去戲院睇數碼暴龍，一播亞古獸進化個陣，個音樂一響起，個腦浮現如夢初醒獸，自己笑咗陣

中學成班玩尻個智障數學阿sir
佢嬲到癲
係心口個袋拎咗部好似cal機嘅電話比黎
好似死亡筆記個L咁釣住部電話 打去教員室叫訓導
訓導黎到 個數學阿sir叫訓導帶人上去罰企
佢個樣嬲到仆街但無人理佢
我忍唔住係到笑 笑到個訓導老師都笑 變咗全班係到笑
佢企係出面嬲撚到傻

睇復仇者聯盟4嗰陣
hulk用完無限手套就黎頂唔住
成個戲院都好沈重嗰陣 諗起「因為hulk是沒有用的」 笑左出聲 尷到癲

破地獄唔小心笑咗出聲

有無人出去剪頭髮洗頭果陣會望住個洗頭仔

條八婆真係唔識㗎喎
完全冇政治智慧
連貓哭老鼠都慳返

加一 忍撚到好撚辛苦

屌 我都試過 跟住俾啲同學睥住

我睇字已經忍唔到笑

上年親戚走咗 又係破地獄 不過我無笑
我俾啲煙攻到對眼係咁流眼水 勁痛勁辛苦
好彩無人睇到 人地仔女都未喊 我就流眼水流到缺水

呢part 係先人想你笑返既節目黎

睇人洗禮有個中年大叔甩咗一半假髮, 之後佢即刻上水用隻手戴返，最勁係隔離d廢老又無人笑㗎喎得我笑到仆街

啊婆出殯

我心諗「咁邪，有條屍？」

Lm

依家諗返唔係覺得好好笑

初中嘅時候生得比較矮 然後有個中六大波轉身嘅時候唔小心比我中咗波餅
之後我個friend話 面 奶 洗面奶
但係唔知點解我嗰陣時唔笑得出 直到喺早會都笑緊
搞到比訓導罰留堂 話我唔尊重個早會

我都係，屌佢老母本身親人過身好撚傷心，條仆街好似含住條撚咁講野，讀名讀到變幻莫測，完全估唔撚到會發到個個音，最後忍唔撚到笑仲要笑到成個人係到震，事後有諗過送條撚樣去見我親人

笑左

啊爺做白事，我同老豆披麻戴孝跪左係到睇破地獄，如果睇過破地獄就知我講咩，條友邊跳邊叫，我忍得好撚辛苦但都叫忍到，點知係我老豆忍唔住吱一聲笑左出黎，搞到我都忍唔住笑出聲，比d親戚望撚住

睇你啲字我都笑左

答案係李私煙

中學考口試同另一個同學咁啱嗰下爭野講
我諗住禮拜讓佢先但唔小心講咗sorry
剩低嗰幾分鐘同學都老師都陰陰嘴笑

岩岩試左，自轉無問題，公轉即死

先人一定有幽默感

好撚慘

見工group in, 拋書包用專用term其他人唔識 又跟住講

好仆街

好狗

依單睇字都笑左出聲

我都試過
中文oral 考考下我無端端笑
最後4

有次行山落緊山既時候條路得一個身位
我見前面有班人行緊埋黎諗住讓佢地行上去先
可能見我讓佢地行先 佢地想行快小小
就突然加速成個火影跑法咁衝上去
個下我已經好想笑
點知班人行最尾個個一加速就仆正係我面前
搞到我即刻另轉面扮睇風景笑到震晒
差d 冇力行落山

獅子王.gif

笑到把聲變咗做米奇老鼠

屌你老尾笑到標眼水

中學高中嘅運動會
話有啦啦隊嘅隊員唔知點行（好似係因為貪快，踩觀眾席用嚟坐嘅地方行落去，姐係唔行樓梯落去），點知碌咗落嚟，阿sir miss好緊張，有個阿sir同我地講返咩事，然後我忍唔到笑咗出聲

阿sir：好好笑咩（之後佢都笑埋一份）
我：真係好搞笑
阿sir：我都想知點行喱埋第二到笑呀，唔好俾人聽到

笑喪 幾好

小學俾好大喜功既班主任迫全班係d校董社會腎達前表演牧童笛吹校歌 正常人都知奶野啦 不過其實採排過幾次都ok 我就名符其實濫芋充數

到表演果陣頭三粒音後 唔知做咩我失笑
要知道含撚住支笛笑時會發出好奇怪既走音急喘聲 唔洗十秒大家都跟住邊笑邊吹 越笑越走音 越走音越笑

結果場面失控 最大獲係有冇人識停 因為大家都唔知吹到邊 禮堂充斥住亂吹既魔音大概一分鍾先陸續停 全場學生都大笑 我地班覺得好笑冇咩所謂 但班主任面燶到黑

屌奶星 有次同成班同學去太古廣場睇戲
講個男主角避緊殺手 跳左入堆屎堆到避
成場可能覺得好緊張靜到仆街
等我地係到勁笑

吱吱吱

我真係好仆街...
就咁睇文字都笑咗...

嘩。。。。同學死咗。。。就算本身對佢冇感情。。。。都唔會笑得出卦。。。

有
婆婆喪禮，七歲嘅表妹攞住三枝香鞠躬嗰陣，燒到前面嗰人嘅衫

忍唔住笑咗出聲

以前中一早會係操場唱校歌
咁啱個四眼男班主任行過企左係我隔離

個班主任唔知係咪早起未開聲
走撚晒音仲要最後用女key飆高音

個時我已經忍笑忍到個身震哂
中一開學冇耐嘅我勁怕事唔敢笑出聲

最後bi左少少尿出嚟

有個親戚係耶撚
喪禮個陣請左個牧師唱詩歌
但真係好撚難聽
環境好靜 得唱歌同音樂聲
唱唱下個陣突然有刻
我情不自禁「嘰～」一陣笑左出黎
個刻應該係因為我大腦神經都頂唔住牧師既歌喉
搞到我要用氣聲去笑 慢慢控制返個情緒
最尷尬既係我企係右側最前排
面前同個親戚班直系親屬對到正一正
結果我好撚辛苦 一路chok 兩邊膊頭
扮啜泣 扮左大半個鐘（幾首聖詩連住落）

自從睇過嗰篇破地獄然後撞埋一齊嘅文
上年兩次出席喪禮破地獄嗰時都好撚柒想笑 屌你老味返唔到轉頭

真系好好笑

係咪個套生命樹 (tree of life)

走錯位

試過喪禮聽中文聖詩笑左出黎 勁想問邊間教會

之前有個post講佢親戚叫啲師傅做Dancer

屌一路睇一路笑
個post好多笑聲

張相唔知點解好好笑

之前呀叔喪禮 咁要唱詩歌開頭都好好地
點撚知企我隔離既老母唱撚到五音不全
d詩歌明明啱音都比佢唱到主撚鳩咁款 忍笑忍得好辛苦 要不停諗其他野分心 一專注返落佢把聲又想笑

北部bubble
loud zone
是但式轉身
北京油炸

仆街我同你係咪去過同一場
我又係見過條友跌劍笑左出來

睇過個post樓主話中意係salon洗頭洗洗下頭突然擘大眼同個洗頭仔四目交投，每次去salon洗頭一幻想到個畫面就想笑

潮吹大師

team leader一返公司就換拖鞋，有次成team同老細開會，開開下leader除鞋係枱底聊我隻腳，忍唔住成team笑出聲，一齊比老細屌唔認真

反而有無人試過一笑就收唔到掣要笑幾分鐘先停到
試過幾次好彩係喺fd面前
如果係喺唔適當場合應該死撚咗

呢個好笑

破地獄堅係忍唔到笑我阿公死個時又係，成班表兄弟姊妹個個忍笑忍到震晒，標晒眼水
但d姨媽舅父就勁咸

癲撚到

香港多傻人 唔好彩撞正個傻嘅
見到你笑佢 怒羞成怒推你落山

我笑到震曬

周星馳真係做得好傳神

屌 點解唔比佢講埋下句粗口

通常越唔笑得既場合越停唔到

教會學校 有個老師好鐘意開學日教唱詩歌
但係佢痴脷筋加五音不全
有一年我做student helper同新生坐埋一齊
個老師: 大家唔洗怕唔岩音
只要用心唱 大聲唱 主一定會感受到
然後佢自己清唱一次
唱到走曬音仲同大家講要注意邊度高低音
已經忍到我個膊頭係咁震
之後就叫大家一齊合唱
啲新生又好乖大大聲跟住唱
我就係呢片難聽嘅歌聲中笑咗出聲

讀天主教學校 神父係聖堂係每個人面前祝聖
唔知點解突然間好想笑，過程中果30秒忍笑忍到成個人係咁震

笑到老鼠聲

Dlnm

有次返工要幫個客入房登記佢啲個人資料，唔記得係咩原因令到我勁想笑然後一路睇住個同事幫佢入資料我一路忍笑得勁辛苦，最後個同事都忍唔到笑咗下

我都係 忍得好辛苦

有個親戚出殯破地獄個陣睇住個喃磨佬跳下跳下忍唔住笑。。。

屌你我都想知

原來有同路人

dllm即刻諗到銀河系

有冇原po link?

以前幫政府做野
咁大家一齊落地下樓梯 咁條樓梯好窄
有個阿sir落樓梯個陣扮蜘蛛俠
跣手成個人fing埋牆 之後仆落地下
我嘰一聲跟住扮睇唔到繼續做野
事後同d同事討論番 原來個個都睇到
忍到食飯先笑出黎

試過學界，我哋學校輸緊好撚多，仲有好少時間其實已經冇可能追到，帶隊阿Sir就問我地我哋有啲咩戰術想打，點知有一個出名戇鳩嘅傻仔就話不如燉波鐘算我都忍唔住垂低頭扮好唔開心算
最後佢當然冇得落場俾人少到飛天

有同樓主類似故事，但唔係我本人
有次出ward，8個人去精神科跟醫生睇門診
病人個故事唔係好記得
總之有條on9仔聽聽下笑下聲，之後扮咳

Siri好古惑

lm

依家都覺on9

朋友受洗請我去見證
我自己冇信仰嘅
結果去到佢哋唱聖詩嗰下就笑到成個人係咁震
不愧係教會歌

人生第一次去大酒店叩頭，真係唔知點解不停咁笑，明知唔啱但控制唔到，唯有dup低頭，事後好內疚。

屌你老母assassin creed

我都係喪禮個陣 個神父廣東話唔正宗佢發出既每一個音都好好笑
我同我啲表哥狂忍笑 最後忍唔住笑出聲
比親戚同神父啤住

其實我知

又話夾錢每人$200食飯，有剩你包底，你book左枱未

有，以前細個去剪頭髮，剪髮佬會用髮剷剷頸後面啲頭髮，覺得好痕就會忍唔到笑，一笑就一發不可收拾。

又試過細個讀書時，見到同學比老師罵，又會控制唔到咁笑同埋出咗黎做野最怕係去開會，有時諗起on9無聊野，或者心裡面會有啲奇怪對白，又會忍唔到笑

笑到停唔到好彩wfh

話啲dancer遲到
成日都諗起呢句嘢然後自己on9笑

破地獄 仲要我老母出殯

What movie was that?

睇到呢句已經笑左

呢個po前面都有講

留名睇咩grade

睇緊套好慘嘅愛情片，隔離男仔喊到痴咗線，然後我同啲frd 笑咗出聲之後成程忍得好辛苦

屌我同你係咪小學同學？

老細哽咽 覺得好撚假笑左一聲

記得之前有個post話去剪頭髮洗頭突然間擘大眼望住洗頭個個人 搞到次次洗頭個陣都諗起要忍笑

呢個最濕鳩

小學自殺

試過係環球影城劇院播緊貞子
有去過就知張櫈都搖得幾勁下

做到有條友比人殺左 成地血
貞子就黎
成場d人驚到仆街 大氣都唔敢抖個隻

隔離個frd突然係撚咁搖
chok到成排係咁又震又搖 淨係得我地呢行係咁
前面無郁
忍笑忍到勁辛苦 加上個劇情去到全場靜哂
啲人嚇鳩死以為我地有精神病

喺學校練英文oral
隔籬個同學講beach講到好似bitch咁，仲要一句入面講幾次
搞到我忍唔住笑咗出嚟
老師意識到我笑咩之後都跟住笑

細個唔知做緊乜真係好好笑
而家都仲係咁

巴嘰啦打？

全世界都知老細花名黑仔王
佢自嘲自己今日又當黑係黑仔王經常發生
聽完唔小心笑咗
明明全部同事都好尷尬唔敢俾反應老細

我都係 但係我個陣好似係教每6秒

我小學都有

裝左震蛋

gay

咁邪

以前有個舊同事話，佢中學練英文oral，當佢發表完意見之後，跟住個同學就回佢：

Hey buddy, u are damn right!

後來佢個同學俾老師小到hihi

有一次喺喪禮

有人問廁所喺邊

條撚樣話：「嗰度lor 過左條奈何橋之後轉右就係」

好似係NG 嚟，但又幾啱用

係醫院病床上面 隔離全部人都係訓曬係床 靜曬
我咁岩睇緊呢個post 笑咗岀聲

細個嗰時去啊公喪禮，成班人企出嚟攞住支香係到拜嗰時我姨丈企我前面，之後我同我表哥一齊攞支香燒我姨丈件麻衣，件麻衣比我地燒到全部都係窿，我同表哥笑撚到gap gap 聲，依家諗返起都好好笑

正皮

屌我地係咪一間學校
最尾call咗白車?

勿相認

次次剪頭髮之前都要提醒自己盡量唔好諗起嗰個post

屌咁係了

校慶見到前面個人起身
嗰pat pat痴住張a4 size分班牌
笑到比人屌

屌細個試過老豆好嬲咁鬧我，跟住我突然間好想笑，笑下笑下連佢都笑埋一份

四個字 知恥近乎勇 嗰單都好難忍笑

其實喊同笑喺後面睇真係好似
個身又喺度震

睇完我都笑埋

食緊飯講 我一路笑一路講
成班fd跟住我笑到停唔到

有次講名係用潮州話，我同我阿聽到笑到仆街，係咁忍笑忍到好似喊緊咁

最後2咗因為笑到靜音係到震
隔離兩個都笑到講唔到野

球隊比賽前，教練好嚴肅咁講有幾重要，對面會點踢，我地要點踢之類，佢話對面有個好撚勁既要守好，我即刻諗到mark實個一號，笑到鬆唔到，教練屌尻我啦，話咁好笑姐係今日睇我表演啦，然後個日被迫同條友對位，跑撚到我仆街

同埋細個中學上堂，講緊日本侵華個課，唔知做咩成個腦都係殺死丁力個仆街，笑到癲左，比個老師記左個缺點，後尾係訓導處比主任問點解，佢聽完同我傾套戲好好睇，然後就放左我走

我都試過屋企請左啲師傅誦經 要所有屋企人跟讀 但誦經通常越讀越快 啲師傅通隔一陣都會提你讀到邊 但隔兩秒已經已經lost左 忍唔住笑左出聲 搞到旁邊既屋企人都一齊忍笑

岸鳩？

屌宜家每次玩都會諗起你呢句

我都有我同隔離個frd笑到標眼水，即刻戴返個口罩扮病

呢個時勢扮咳

之前去ocamp 夜晚成組人一齊玩房game傾計 之後我組爸講左個勁好笑嘅笑話 佢話： 恐怖分子既下面係乜?咪恐怖分母囉！ 我即刻笑到仆街 笑到收唔島聲
到左第二日食早餐 有個組女喺度喊 原來係佢屋企人有事入左醫院 之後我地一齊圍住佢安慰佢 問佢有冇野需要幫手 點知我突然醒起尋晚恐怖分母個笑話 勁大聲嘰左出黎 跟住全部人都望住我 我即刻扮打乞嗤 嘰嗤嘰嗤咁叫 但應該扮得太假 全部人o曬嘴 好似當左我係怪人咁 之後果日冇人理我 連group game都唔預我玩 最後我扮有事早啲出camp算

屌害人不淺

開會：「今日我地一齊高呼一下......」

我都試過類似
我+幾個同事對住老細傾野
冇啦啦我肚餓得濟咕 仲要超大聲
結果全部忍唔住笑 老細都尷尬

同個客face to face
一齊call緊中國support
個客講普通話係純粹將廣東話9個音講到變成普通話既4個音
仲衰過笨撚吹屎眼
帶住口罩笑 但都忍唔到笑左出聲
同埋有兩個同事都忍得好辛苦
我再係whatsapp send d膠圖引佢地再笑
佢地都把持唔住笑出嚟
之不過 個中國support又聽得明

我家姐都係咁明明首歌啱音，佢好有自信好大聲咁唱到五音不全，唔啱音
我個隔離忍笑忍到仆街

我試過係喪禮時好想笑
唔係有乜咁好笑
而係我戴慣左笑的假面具
變唔返本黎ge我

係某大幫會選幫主個陣比個o靚妹陰左
笑到差d抖唔到氣
之後仲燉埋冬菇

咩玩法排住隊講自己點死架、點解on9呀

我地學校升旗禮係有自己orchestra 演奏國歌
有一次升旗禮 全校師生望住國旗肅立
頭一句係小號吹既
點知負責吹既同學吹唔到粒高音結果頭果句已經走音
忍唔住笑左出聲

辛苦錢😂😂😂

好仆街，每60秒就有20位死啦！

呢個有d難笑

個emoji先係笑點

+1

想睇返篇嘢

以前中學成日唔交功課 放學要去留堂班 留堂既課室係有幾層大級既樓梯
然後有一日有個男同學係留堂班打完鐘嗰一刻拎住本手冊唸住跑落樓梯狗衝比監堂老師(全校最撚惡既男訓導)簽個靚名就走人
打完鐘嗰陣一片寂靜 成班唸住等監堂條友開聲等走 就係嗰一刻男同學由最頂嗰層既樓梯仆住咁跑到落最底嗰層 最後佢喺男訓導面前完成落地 我望到個呀蛇都有喺度忍緊笑 而佢落地個位係喺課室既正中間 佢本手冊冼到去課室邊緣 然後佢爬返起身 慢慢咁托返起個眼鏡行返去課室邊緣汁返本手冊比呀蛇簽名
我哋成班留堂班既人真係忍笑忍得好辛苦 我忍笑忍到震晒 之後男訓導話走得 我地成班人一齊大聲恥笑住咁走

嗰時我小學要全班起立默哀一分鐘
我好乖咁跟大隊 後面條仆街仔狂督我背脊
我一擰轉睥佢老師好大聲咁鬧我「玩咩呀而家死咗人呀」 仲要同班主任講搞到佢搵我傾計
佢嗰下當住全班面鬧我搞到我好大陰影

但而家諗返我會話「玩未玩囉四川地震關我撚事」

我哋係咪同一間

係Miss喪禮，因為基督教進行，所以有人會唱聖詩，但唱歌個個無一粒音岩，隔離個同學就忍住又想笑，又嘰咗幾聲，搞到望住佢都有啲忍唔住sorry miss

以前中學果時唔知班主任住自己屋企樓下，有次搭lift同個frd屌個班主任on9，點知一開門就見到班主任全家之後同個frd忍唔撚到笑，個班主任仲問我地笑咩

紅十字 戰區90 點睇有冇人都試過

屌我都係gp discussion
唔記得乜事 一個笑 之後個個笑
笑到差啲討論唔到

系你老母

好撚仆街

這些機會

好認真英文Group interview 嗰陣試過有個支那仔發言，in fact 唔識讀個’fact’不斷想讀正個音，但就重覆in ‘fuck’、 in ‘fuck’、 ‘fuck’

無啵sor

嗰笑點係

被個智障仔掉落街 仲唔認自己係智障嗰個

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

諗起呢個post

屌 我都試過比人洗洗下頭諗起依個post
訓係到笑咗出黎

group mate present啲英文勁撚好笑
我自己pre完企喺隔離忍笑忍得好辛苦

其實個官俾你合格都算係咁

試過有次係pantry 開會
咁啱我望到微波爐reflect 到老細個樣
哈哈鏡到好似佢咁👇

即刻忍唔住好想笑 好痛苦要咬自己條脷同met 自己先忍到

個post幾耐之前

我都係個陣仲心諗係咪鬼上身

臨訓真係入錯post
笑到訓唔撚到

其實係咩嚟？ 能源？

係

呢個post高汁到呢

1212隻腳呀，又開追悼會喇

想講由反送中之後都好少睇到連登post笑撚到仆街

有一次成班都冇交功課，跟住個老師就嬲到震啦
之後發覺原來係交功課個日期同括住個星期幾對唔上
咁成班當然以較後嗰個日子為準啦
個老師知冇可能記曬成班嘅名，想冇咗件事，但都想嚟個下馬威

就好大聲咁鬧「今次就算數，但如果聽日都冇嘅話我照記！」（好撚大聲兼嬲到啲聲有少少歪）

跟住嗰吓我就忍唔住笑，失曬控咁，個老師就嗌我起身鬧我做乜勁啦，
跟住我邊笑邊講：「你話你召妓」

跟住成班開始忍唔住笑，最尾連個老師都笑埋一份

龍哥生前最鍾意我哋笑

有次開會，某head個頭已經冇咩頭髮，然後個日佢坐係冷氣位，啲風係咁吹佢頭上幾條毛仔，搞到我係咁盯住佢幾條毛。

咁到我report , 已經忍笑忍到個人震哂，同組仲有肥婆以為我緊張，同我講加油之後我講講下, 個head有條毛吹到甩左，我真係忍唔住笑左，扮急屎衝左出房，個10分鐘明白忍笑好辛苦

有時就係特別容許笑，都唔知係咪有病

真係覺得好l慘 咁就冇咗一生但唔知點解都忍唔住笑咗

屌 但佢地啲人好入戲

中學去大陸交流團 同人地中學校隊踢友誼賽
人地係果d幾個省冠軍黎
我果邊輸勁多 下半場果時我聽到對面個教練係咁叫佢d球員 唔好再入咁多 咁岩比我聽到 我企係場入邊係咁笑

有冇提自己唔好手動呼吸？

我哋係咪同一間中學
女校？

我腦海即刻浮現

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 #移民走資 #香港自治法案

我阿嫲死個次，係靈堂，我老豆都嬉皮笑臉

呢單野老師忍得最辛苦

返工聽電話
聽到附近個阿叔一路用齋改少少廣東話聲調嘅崔世安式普通話(類似「喱等依等，禾腰睇多少少支撩先」)同個客傾
附近全部同事都忍住笑

到底對方點解會聽得明

我都覺得幾好笑

中學同一個fd去自修室溫書 滿座 隔離有個女仔打克痴 打到好似狗吠聲甘 同個朋友互望一眼 開始忍笑 最尾忍唔到跑走左 果晚冇溫到書

呢啲點忍到笑呀屌你

男女校

之前有親人走左，靈堂有兩個師傅破地獄，兩個一齊揸住把劍自轉，點知有個轉錯左方向，結果兩個師傅炒埋一碟，差啲笑左出聲

你老豆有冇打柒你

忍唔住笑咗

為龍哥大笑15秒

完美演繹標題

呢個有聲有畫面

搭枱食飯 對面唔識既人同我都係食牛舌飯
佢食食下成塊牛舌飛左落枱
然後佢講左句：唉也 我條脷啊
笑到我嗰塊牛舌都飛埋出去

睇醫生please

幾年前DSE中文口試
有條友搶第一個講野

一黎就好有自信咁講左句 大鳩好! (佢想講大家好)
之後佢疾一疾繼續講野 我已經死忍差D失守

仆你個街 之後其中一個監考員忍唔住吱左幾聲仲要忍到成個人震晒
搞到我同另一個考生忍唔住笑左出黎

最後3左學校練開諗住可以穩4

巴打寫得好撚生動
喺office睇忍笑忍得好辛苦

剪頭髮，洗頭嘅時候，醒起有個連登post話自己係洗頭妹，日日同啲客洗頭時，啲客都係🙄<依個emoji 咁嘅樣

即刻忍唔住笑到洗唔到頭

咁老師都幾nice 比著面子大過天既一定屌得仲甘

因為行最頭個師傅愈行愈快掛

我覺得唔止個師傅好笑, 到中間佢會叫長子或者指定人選跟佢兜圈嘅, 有見過嗰個人係唔知要做乜, 任師傅舞咁, 仲好笑

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

考DSE中文oral個陣
通常都係我好同意你講法就算
有條仆街講吊高個tone咁講:嗯 言之有理
忍唔住笑撚左出黎

我試過佢鳩噏嗰陣走撚左音，之後忍笑忍到1震

有個fd好認真咁將Joaquin Phoenix 讀左做「擇堅 Felix」，跟住我笑到仆街。

過一排聽公司電話，個客同我講佢叫Felix，我忍都忍唔住笑出來，佢仲問我有冇事，好想同佢講我有事

見阿爺最後一面果陣，堂細佬喊到好似笑緊咁既聲，忍唔住笑左

見工個時，Group discussion 個陣，啲人英文太差：題目又get錯、人地講野又唔明、自己又九唔塔八

我之後都無講野，一直係度笑

笑喪 冇事的

大學嗰時present，要用普通話，我啲普通話唔正，突然講咗句唔岩音嘅句子，然後笑到present唔到落去。成班呆撚哂

睇完嗰個post之後真係次次洗頭都會諗起

好後悔番工睇呢個post

破地獄真係好好笑
好似古代市集雜耍啲人咁

笑珠

黃大仙 迪士尼嗰題?

其實作地好似係講緊客家話...

印象超深刻呢單野。
以前阿爺出殯完要燒啲屋，車，其他野等等，燒緊個時有個幾歲既肥仔口upup話我都好想要一架車啊，呢刻我嘴角已經戚戚地。

臨燒完既時候師傅叫我啊爺啲仔仔女女大叫老豆收野啦，個肥仔又加埋把口講老豆收野啦，個肥仔老豆企係佢隔離塊面即刻燶到想即場兜巴車埋去，我忍唔住即刻跑係轉灣位係咁笑。

仲有細個比老母打，同佢對望左5秒唔知點解好想笑，之後佢既反應就係

扮咳仲大獲，即抄

睇到呢個回覆真係笑死

去人地濕鳩ocamp做helper
班撚樣識唔夠一日就係度講晒感想
有條友喊晒口話自己雖然後join
但係都feel到大家庭感覺

笑撚到我失控要死忍掩面遮
跟住個莊員以為我都喊
比張紙巾我 仲拍拍我膊頭

我到依家咁大個人都係覺得戇鳩既

我都係 因為我哋group discussion要拍片 有個組員一開始用勁假嘅聲去講 搞到我忍唔住笑 結果四個組員一齊笑 條片拍左兩三個鐘都拍唔到 結果個分比到勁低分

上緊堂睇呢個post

佢幫你解圍

我喺位到笑到仆街 好彩冇乜人

返緊工 我笑到肚痛

有畫面

我小學都有類似情況
2個男仔一齊講 1 2 3 死左!

屌 我都係

呢下唔係演出黎，佢地真係忍笑

我返緊工 然後睇緊依個po

Well done!

Details?

條友叫咩名 forgot

屌我都係要拍片
勿相認
但已經唔記得左點解笑 好似無原因
事前講左唔好笑

第一單係殯儀館有親人過身，咁個靈堂嘅背景音樂會播住啲大悲咒果類野，然後佢每次播到某一段就lag機，我同我堂大佬笑到仆街，我仲記得我堂大佬笑住話話：「喂，lag機既」

第二單係開會，條友唔係好識英文，然後將team building講撚咗做team bullying，笑撚到我肚痛。

試過以前中學
有個學校同出面機構搞嘅成功人士分享會
要去佢公司度聽 應該4-50人
我同個fd都算坐得前排 好似3定4
然後果個商家佬講咗一大堆自己經歷
聽到好撚悶
就發現張電腦櫈嘅把手有得拉上拉落
個嘉賓講自己點樣捱過嚟 有今天嘅成就
咁啱果陣個fd張櫈嘅把手 卡撚住咗
然後條友講到七情上面 仲喊埋出嚟
搞到全場氣氛好差 大家都唔出聲好靜
我咪諗幫個fd搞翻好個把手 大力一壓
個把手發出啪一聲 由於好靜 特別響
我勉強忍到笑 但都有啲聲
勁尷尬
勿相認

Never wong 個 fd

試過喺校際朗誦節觀賽，穿着好靜好專心咁睇比賽，見到有小學生背詩背到一半唔記得下一句係咩，又係咁repeat望住個評判

係
會叫啲長子嫡孫出嚟

屌，係地鐵爆笑出嚟，好辛苦

屌我都係嗰陣時仲係讀緊小學 我記得係個班房入邊 開着電視 跟住全部人一齊默哀 我同隔離個男同學唔記得咗因咩喺度笑 跟住全程就不斷笑 最後俾個老師鬧我地

連續上兩個熱門

搞唔撚掂笑到仆街

試過上堂個陣，校務處話有個老師心臟病發死咗，忍唔住笑咗出黎 （我英文阿sir ) sorry啊，Mr. Kim 我唔係有心笑㗎，但係因為我個日 有Final Essay 要交，我冇做 啊

小學嗰時朗誦隊喺禮堂表演
佢哋好興幾條友同一首詩 個作者叫金波
次次講完 （詩名）金波
台下就有人細細聲講「蘿～」
仲要跟埋佢哋啲造作語氣
越後啲表演者台下越多人越大聲叫「蘿～」
見到台上啲人忍笑到朗誦走曬音

真係太on9, 我震個時 親戚仲以為我傷心得濟 拍我膊頭想安慰我，我勁驚俾佢地知其實我忍緊笑，唯有再dup 低d 個頭繼續震，一路好勁撚驚穿煲，心入面係咁屌幾撚時讀撚完啊仆街

老師都笑埋一份
真好老師

有次同阿head去個客到開會

個客話我地等埋老總先

我阿head問老總貴姓

個客答佢姓老總姓魯

之後我忍唔住嘰一聲笑左

你阿嫲可能同你一齊笑緊

屌係公司笑撚左出黎

以前間中學係天主教 要做嗰啲咩彌撒儀式 跟著個主持話要做三鞠躬 個陣一路做一路笑

自從睇完張gif後
每次見到坐輪椅嘅諗起霍仔遙控車

Diu 你我而家都開緊會， 即係拉返好d 個口罩先

我中學有個fd又係呢啲人，條友一笑笑左兩堂

腎達

可能佢都覺得好笑？

笑撚死我

讀書成日玩拍片果d，有次拍完條片校長都好鍾意
叫我地補拍番開會果d野黎做條勵志記錄片咁
咁開始補拍，個個照稿讀太正經開始忍唔住笑，鍊到隻手同大脾都瘀哂，retake左幾十次之後
有個frd無啦啦反枱推左對面位個人落地
大嗌有咩好笑呀，果陣所有人更加爆笑
勿相認，諗起都柒

急尿見到呢張野 笑撚到幾乎瀨撚左出來

one two three one two three die
one two three one two three die
arrrrrrrrrrrrrrrrr

畢業個陣班mk懶感動咁攬住講野係到喊
忍唔到笑

屌笑到仆街

屌 番緊工睇

Good job

政府兼職企街站，突然有個傻婆黎講外星文係咁想同我地講野，但冇人明，有同事扮聽明咁微笑點頭，個個都想避開佢，佢走左之後我突然覺得成件事好滑稽好搞笑，不斷笑笑到趴喺度，啲同事好無奈咁望住我。

屌，我笑咗係咪我年紀大

話說中五嗰年學校鑽禧校慶，咁學校就請左蔡若蓮黎做嘉賓。其中一個環節就係要埋時間囊落地下。咁啱嗰排若蓮喪子，加上個時間囊又成個骨灰龕咁款，成班人係度忍笑忍得好辛苦

屌 笑到停唔到

抄橋師

中學小組討論考試（中文），有個同學好順口咁講左「叉叉叉For叉叉叉」之後成班呆左。
個同學之後知道自己講左英文又好自然咁講句「屌，sor」然後成班一齊笑

呢啲都未至於政治智慧 正常一個人都唔會咁

獵頭遊戲 挪威戲

其實點解會覺得破地獄好笑？
我由細到大都覺得係好撚勁，好似雜技表演咁，睇得好專心同想鼓掌，但唔會覺得好笑

get唔到？
牛扒要well done

係靈堂
唱詩歌，又長又重覆
次次去下一part班親戚都輪流入錯beat
最搞笑條起馬3個輪流錯完 先真正入第一句
呢件事重覆咗幾次
果吓覺得佢地好似唱緊k咁，諗諗吓就爆笑咗好在戴住口罩

個正皮係比你段description嘅

小學老師講到呢一課個時
數 1 2 3 4 5 6 你睇又死左一個啦
Loop左2-3次 我忍唔住笑左

屌 喺條街笑撚咗出嚟

又幾好笑

Thx

笑左出聲 呢個

最慘係可能有時真係腦海閃過，本來都淨係笑一聲
但之後個人就開始失控停唔撚到（例如因為人地望住你咩事，緊張又開始愈笑愈傻）

有次親戚出殯.全部既人都係大堂等緊儀式.我阿哥望住人地白燈籠話幾好睇我即刻笑咗出嚟

中一陸運會嗰陣，跑100米條友跑第一我跑第二，之後佢跑跑下無啦啦仆街，我就忍唔到笑，笑到跑唔到要用手暗住個口，跑最尾唔記得跑第四定第五名，跑完仲俾個Miss捉出去屌
不過去到而家我諗起都會笑一笑

睇支那套金陵十三釵
開頭得後面幾條友笑
後尾愈睇啲情節愈唔對路，愈嚟愈多人笑
最後成場笑住走

屌 明

下
唔係慘情片咩

好似零零發"好難捉摸"嗰幕咁

佢講緊篇潮文

試過in迪士尼
一對一 叫我讀普通話
講左幾句 開始震 然後mute左 笑到講唔到野
個Interviewer呆左

笑撚死

之前中學帶隊去中大聽講座, 中間講到話D咩科研會同多個權威嘅國家,地區做合作, 咁我同嗰FD就尻估非洲, 下一秒出面條友就話同非洲有科研合作, 嗰時笑左出聲, 好撚驚比人開聲直接屌我歧視之類

啲嗰post不得了

細個果時個年代出咗iphone?

落地獄

試過親人走果陣師傅破地獄諗起呢張gif忍唔住笑

佢嗰晚有冇搵你？

新屋入伙要請返d老豆個邊祖先入屋
呀姨(呀媽個家姐)都嚮度參與儀式
我成家都係企定定等攪掂
但好戇實嘅呀姨好誠心行到好近作法個人度
嚮度雙手合十 又係咁鞠躬...

我幾姐弟睇住佢忍笑忍到喊
最後個作法個人叫我地正經d

反應都幾快

試過阿公啱啱過身 全家人要去打齋打打下個師父講曬我哋全家上下啲名出嚟 個刻好想忍笑本身已經忍到但係突然見到表弟係度忍笑忍得好辛苦 搞到我笑埋一份 忍忍下就見到阿媽咁望住我 我都唔想㗎 但係個刻真係好笑

小學有個同學仆親，喊到仆街，但佢喊個樣真係好樣衰忍住唔笑，個時以為自己心理變態，見到人喊會想笑

可能直接講廣東話都聽得明

中學 ， 老師鬧人鬧到走音 ， 全班都好認真 ， 我笑到隔離左右啲同學全部笑晒

有無去搵林過雲 食果餐飯

剪頭髮 洗頭個陣諗起以前有個po話
突然擘大眼 會唔會嚇親條友

笑到我老母問我係咪癲左

中學上堂做小組討論
點知一開始講就見到有條友上堂訓覺
仲要訓得好樣衰
我就忍唔到笑 一句野都講唔到

屌笑咗出聲

睇到喊哂喎

屌 個畫面出曬黎
笑到仆街

之前中學個啊sir想講play Station 同game boy，點知佢講咗做play boyd同學反應秒get笑到仲要個啊sir本身都幾嚴肅

梁逸峰同學

講起燒野比先人
細個燒野比阿爺 聽到老豆話老豆收野啦
我又跟住一齊講 老豆收野啦
全家聽到之後一齊笑 連老豆自己都笑

中學高form果陣入禮堂聽講座定唔知做乜
咁入到去要吹校歌 領唱係個中三定唔知中二既男仔
佢一開口唱就有種強烈教會味
唱到後半段領唱居然唔記得歌詞同旋律
最後一句直接freestyle改旋律再升key
全校笑到鬆唔到

讀名讀到變幻莫測
完全估唔撚到會發到個個音
事後有諗過送條撚樣去見我親人

呢三句笑撚到仆街

成個 post 呢張圖笑得最大聲

上緊庭望住個控方講埋啲戇鳩道理,畀個法官鬧,忍唔住笑咗出嚟好彩隔住個口罩

屌 本身笑到仆街
但見到你呢句即刻冇笑
好想返小學 做返小朋友
好想好似以前咁天真 咁無憂無慮 乜鳩都笑一餐

推 你若放棄 誰衛我城

what 7 you say ar?

中學果陣有次排隊拎成績表 個miss由一號叫起 叫叫下冇叫 去到第九條友冇出黎 個miss就叫邊個係九（狗）邊個係狗啊 然後條友即刻彈起身話 我係狗 我係狗 佢行出去果陣仲有人扮汪汪叫 成班都一齊笑 連個miss都笑埋一份

屌
我有次就係等緊剪頭髮嘅時候睇到呢個post
睇完戈下已經坐係到傻笑
笑到一半個洗頭仔叫左我過去
我一訓落去已經係到忍笑 忍到係咁震震震
之後我腦海即刻逼自己諗d唔開心野
好似聽日番工又要追趕d乜乜乜啊
個老細又點樣丙我啊
但係諗到2,3秒唔開心野又會諗起佢講咩瞪大隻眼
之後又係忍笑忍到震
戈次係我洗頭洗得最辛苦同最長嘅一次

龍哥想我地開心

excellent

中學有個on9阿sir鬧緊人
氣氛好凝重個時佢嬲到拎起本書拍落枱
聽到’’卡拿’’一聲斷左手指
全班忍笑忍到震曬
阿sir塊面白曬遞起隻手叫我地笑
勿相認

去到最尾噴水落地果下我都噴左

以前中學上某堂個呀sir堂堂係到鬧人鬧到落堂
有日佢又鬧緊我地全班 全班靜晒係到聽佢鬧人
佢鬧鬧下講左句「我不嬲都唔鬧人嘅」
我即刻比佢呢句戳到笑點係咁忍笑但我又好想同隔離個人一齊笑 就撞一撞佢手踭 之後隔離個人同我一齊忍笑忍到震
個呀sir見到我地係咁笑就冇再鬧

中學嗰陣啊sir問有冇人識讀 豬肉絛蟲 我前面個男仔讀咗 豬肉閪蟲 我同隔離位笑咗成堂

中學英文堂輪流present
有個新移民同學英文唔好
present 內容講佢想學好英文
佢不斷講I want to get a high mark
我本身冇乜野聽完就算
依個時候我隔離同學細細聲講she wants to get a 閪 mark
跟住我就忍唔住爆笑 笑到miss要暫停問我笑咩

Cls 佢係到鳩摸人地個頭做乜鳩 忍唔撚住

屌係條街笑撚左出聲

扮緊工嘅時候 睇呢個post

我就嚟笑到斷氣

吹到甩左

想知依家仲有無同個仆街同學聯絡

個陣中學 有個自信心爆棚嘅男仔
話一定要幫自己個社拎全場總冠軍
到最後一項4x400佢跑最尾
到差唔多衝線嘅時候突然舉高雙手贏硬咁
點知拎唔實支接力棒俾人DQ
我地成班係看台笑撚到仆街
佢坐左係個跑道喊

破地獄嗰陣
覺得個道士好似爆旋陀螺
就笑左出聲
之後比老豆拉左出靈堂

兩個一齊笑

笑到我

其實一共三個有笑
我同隔離位仲有前面一個
以我所知佢地都好霉，成日冇工開，冇份工做得長，但明明升左band 1英中
我由升中學開始就黑到而家，懷疑係咒怨

試過
但屋企人唔係嚴肅哥d
個道士讀錯名 一家人一齊笑

啲大陸人落嚟香港乞食呀

有次返工搭lift
有d寫字樓lift 撳樓層粒掣可以連撳兩次取消
咁個次唔知點解手多多
走去玩下啲掣，撳下人地要停個層樓
部lift差唔多要停嘅時候俾我取消咗
部lift減速後再加速
後面啲人好奇怪咁話做咩事呀係唔係壞咗
我個下心知仆街啦但又好想笑
唯有忍住道氣之扮冇嘢
應該冇人發現兇手係我
幾日後部lift 取消左呢個功能
我諗可能同我有關

勸大家係靈堂果陣有幾好笑都好，真係死忍爛忍跑走咩都好都唔好俾人見到

有次個fd走左，朋友a同朋友b都黎左，兩個都同先人熟，但a同b係唔識對方，我就咁岩兩個都識

朋友a睇破地獄係咁震，最尾笑埋出聲 朋友b本身個人好易燥底，同埋佢都真係好傷心，見到朋友a係度笑就興過火屎，真係想走過去屌7佢 即刻捉住佢再細聲係咁講 俾啊X走得好好睇睇 俾啊X走得好好睇睇 先無事

老細係大陸人 廣東話同英文都好重口音

咁有次佢問我識唔識咩「屙篤茄」

後來講講下先知

原來佢係想講「AutoCAD」

之後好大聲笑咗出嚟

邊到有唔對路 拍得算幾好

記得之前考中文oral mock
題目唔記得 但係有個同學a引用朱克伯格做中途quit u代表講左一大輪

然後到同學d個時佢up完自己野，好認真咁話：「唔係好明同學a點解用豬八戒呢個做例子。」

同學a答：「我話朱克伯格」
之後成場靜曬，三秒之後連老師都同我地一齊笑到尾

喪禮見到有啲10年都唔見先人一次嘅親戚喊到好撚假

笑撚咗一聲之後扮咳

話說以前有份工個太子爺就好鍾意曼聯
佢繼母雖然好唔鍾意佢但都會扮下野做樣討好佢
太子爺本身係傻下傻下智力唔係好高果種

有一日老闆娘叫人去停車場拎野俾太子爺
好高調咁同班同事講有禮物送俾太子
咁我拎果陣都覺得件禮物出出地事
咁太子爺第一眼收到話好開心曼聯波衫來
老闆娘就叫佢拆來睇下鍾唔鍾意
拆果下太子個樣當堂由變
佢同我講：籃...籃球波衫來嘅....
老闆娘再問多口鍾唔鍾意
太子爺：鍾....鍾意呀.....
聽到嘅同事都忍笑忍到傻左

有冇人覺得中山話好好笑
我覺得係好重口音嘅廣東話
有一次跟親戚去中山 唔記得做咩 但應該係生意上嘅嘢
對方應該係啲咩供應商嘅老細 佢一路行好認真咁講解一啲野 我就一路喺度笑 你真係忍唔到

第一日翻客服
坐我隔離個team leader接到大陸人電話
佢嘅普通話爛撚到我忍唔住大大聲笑出嚟
成team人即刻望左過嚟
最後比佢由第一日翻工針到我辭職個日

殘體字 但第一時間諗起呢條片

入咗廁所笑到爭啲俾人以為我笑佢賓周細

頂

屌 我都試過 叫阿爺講錯阿爸收野 跟左d親戚一齊叫

中學嗰陣聖誕節會有啲咩聖誕party，Party前一個禮拜有日全班連埋兩個班主任喺度傾Party啲嘢，講到每人要俾幾錢買禮物之類，嗰陣其中一個班主任係光頭，fd A 同fd B講話不如買把梳比阿Sir，嗰陣因為成班都講緊嘢好嘈，咁我聽唔清楚，就問fd B佢頭先講咗啲咩，嗰陣B已經笑到仆街，之後好大聲同我講話買把梳比阿Sir，點知佢講果下咁啱全班突然靜咗，個光頭阿Sir聽到即刻怒啤fd B，嗰陣全班啲人都唔敢有咩反應，但係我忍唔住笑到仆街， 之後啲friend見我笑佢哋又忍唔住笑，最好笑係連另一個班主任都忍唔住喺度笑

直到依加我每次洗頭都會諗起個畫面忍唔住笑

中學做社個陣係台上面宣緊誓，隔離係校長同校監

點知樓下班撚屌引我笑跟住好唔爭氣咁笑咗出嚟

去做gym比女PT教推胸 佢一路示範點推 我淨係掛住望佢對波 仲見佢好認真咁講就笑左出聲 佢話 笑乜啊？

中學個陣中文堂，老師讀詩，其中有一段 「玉人何處教吹簫」， 勁多人笑左。最後被女老師鬧。

希望以後開會嗰陣唔會突然間浮現呢個回覆出嚟，唔係實笑到抽筋

睇你哋一頭霧水仲好笑雖然我都唔知佢up乜9

以前有個老師塊面上面有粒好大嘅墨，仲大過家燕媽媽嗰粒
有日上上下堂（lunch之後）有人擺咗杯珍珠奶茶喺枱度
條友細細聲同隔離位講個老師粒墨好似珍珠
然後一個傳一個，個個都笑到仆街忍到震哂咁
個老師就咁樣
勿相認

基本動作
mit 大脾
咬自己條脷
望第度

爆火果下要三樣一齊做

中學早會前不嬲都會喺操場等打鐘
有條友唔知做咩玩拋書包
又咁勁一野拋左上籃框卡實左啲網
佢諗住扯返落尼 點知跳起一扯
扯唔到不止仲打埋鐘夠鐘排隊早會
嗰下我哋已經係咁笑條友on9

咁早會開始都比返幾分尊重忍下笑啦
點知望到原本企滿人嘅球場唯獨書包下面嘅圓形冇人企空左出尼
然後又有個校工拎左條梯望住個書包半天吊
但早會未完只好企喺場外望住等
一個書包搞到要隔離+隨時stand by咁都已經忍得好辛苦
仲要個訓導喺台上訓話嗰陣時不時拎過尼望下個書包
佢望完我哋又望 佢仲要講左句希望大家守紀律唔好標奇立異嗰下我哋笑到癲左咁

點解可以咁仆街？

捐血

無事不過本身都唔諗住高分

喺戲院睇鬼片
有條女突然尖叫
搞到成場喺度笑
之後成場就好似變咗笑片咁
間唔中就有人笑

有時見到人係咁笑
自己都會笑

呢個聽朋友講，又係破地獄
佢話果次個師傅花樣特別多，無端端搵人抱隻鵝出來，唔知代表超渡定點。另一個師傅拎住把桃木劍係隻鵝面前揮舞，隻鵝個頭又下意識想避佢，個樣好似話：屌你睇住fing 咪發到我呀！我朋友唔敢笑塊面谷到紅晒

以為講緊韓文

比人打都笑得出，巴打識鐵布衫？

個阿 sir 好玩得咁款

做咩啫你？

前幾年全公司去台灣開會，我地老闆上台要講普通話，普通話講到廣東話咁，香港同事全場忍笑，台灣同事完全聽唔明

同以前女朋友一齊睇一公升眼淚電影版，去到一個位，個女主角坐電動輪椅去醫院外面個公園轉下，點知部輪椅無電仲要突然間落雨真係慘到笑我就笑左出後，女朋友話我無人性，無耐之後就分左手

你地唔係第一個笑佢，亦都唔會係最後一個

咩grade啊

一陣轉轉下暈9左 燒親自己

親戚識諗

淨係記得孟浩然

老豆喊住同我講啊嫲死左

爆旋陀螺好彩我親戚個陣無呢啲..唔係應該大笑左出黎

有冇多啲故

好撚癲

又係喪禮
個師傅吊d勾左喺牆既布落黎時，個勾一野飛落黎直射一個男人個頭，佢大嗌左聲，我同我媽笑到標眼水。

連登仔最好

把口唔好亂咁噏野
之前有個巴打分享喺大酒店時笑啲披麻戴孝啲人似pokemon隻雪童子
結果隔幾日佢同佢個妹病咗

f3教孟子嗰篇生於憂患死於安樂
有句嘢係「百里奚舉於市」
老師叫咗個人起身答邊個舉於市
個人將百里奚讀成百里閪
好想笑但個老師好惡 全班靜晒

讀書個陣要去教會揾牧師做訪問，聽到啲唔岩音嘅教會歌笑左出聲

引戰撚

😺

見個親戚最後一面 個死人化妝師化撚到個妝勁濃 一望果下笑左出聲 比啲親戚怒啤

笑到咁嘅樣

中學返學成日遲到，有次遲到第二個小息先返到學校，俾訓導捉咗去鬧，鬧鬧下諗起啲搞笑嘢，卡卡聲咁笑咗出嚟

訓導嬲到飛天，之後一直俾佢針對

笑到有腹肌

試過畢業禮 讀耶撚學校
個副校領詩
之後冇啦啦 最後一句 高八度ending 仲要震埋音
仲要果陣係正式 唔係rehearsal
笑撚到我地全班grad個膊頭震晒又唔笑得咁
個副校已經唔係第一次
我地學校好鍾意form 6 最後一個週會搞一個類似farewell咁既野
之後會搵d老師出黎唱首歌俾班grad聽咁
果個副校咪霸黎 瘋狂搶咪仲要勁震音
真係笑撚到仆街

勿相認勿相認

我都有個差唔多既經歷
有次個啊sir派quiz
佢認唔到個七號 因為啱啱學期頭
之後佢攞住隻咪 大大聲問：are you seven?
全班一齊笑撚到趴左係度

F1個時我試過去睇紅十字會既步操比賽定咩
個時著埋紅十字會T個個知我地咩隊
之後見到其中一隊比賽步操個時跌左頂帽
我大笑出黎之後比隊長小
後來過幾日有團會定咩 就捉左我黎bin C

中學早會請咗個無手嘅人用腳揸畫筆畫山水畫，忍笑忍得好辛苦

以前殯儀館返工，有日個師父破地獄玩噴碟，隻碟一嘢飛咗上天花板，轉圈又拗柴連道袍都著埋火，
我即刻走去廁所笑。

14年 Unicorn大結局個時係九展搞首映
個時好好彩抽到飛就同friend去睇啦
咁套戲做到中後期個時利迪個老豆決定開鐳射個時
禁完制個時個死肥仔先同佢講你個仔都係個到
然後個老豆就一個慢動作咁轉頭望個死肥佬
個一刻唔知點解個腦幫佢配左句
"屌你岩岩咁撚多時間你唔撚早d講"
然後就唔小心笑左出黎

然後全場笑到痴線

笑咗

就係咁

diu喺巴士大大聲出咗出嚟

佢係咁講：登啊

下一幕就成咋燈

好不孝，但真係好笑

另一個班主任：
光頭班主任：

Big?

佢著得好deep?

緊身衫邊有pt會deep v

我都試過

唔投初選嘅 全部都冇jj

中等你地笑得咁開心

Black shirt

如果多幾個人就會變坂本同學

ff個畫面成件事好cute

笑到失控

中學個陣我個fd個班中文老師要佢哋寫關於地震後的感想之類嘅野佢
個老師見到讀左出嚟自己都笑左

四川大地震
死了很多人
我想去救人
但是冇可能

同人對望幾秒 唔知點解就會忍唔到笑

小一我喺班房唔小心kick低個弱智同學，睇住佢喊個樣好樣衰我一笑就比老師認為我特登。屌到我pk下年即刻轉左校

同路人
中五嗰啲，去太婆喪禮，破地獄嗰下我差d爆笑
好彩舅母醒水，九秒九拉咗我同表姐出去
跟住我地三條友喺門外面睇，一齊笑到仆街

打油詩咩

我～捨不得～你，爺爺～～

我次次諗起依首⋯忍唔住笑

笑到咳

做yoga 一齊Oooohm 嗰陣成日都勁想笑

見到呢個都笑咗出聲

中二時有同學將粉刷放咗上虛掩嘅課室門上面，老師一推門入黎，粉刷跌落佢度。佢嬲爆問係邊個，然後指住課室深處某個位嘅同學「係咪你？我見住你扔過嚟！」

當堂死忍住笑意，明明喺上面跌落去......

你舅母